只要要求香港永久居民需要每年進入香港一次

已經可以將一堆移左民嘅人清走，好多國家都係咁做